點解連氹下我都唔肯？

一齊咗禁耐你有幾可氹下我
我都係個女仔 都會想感受下俾人錫俾人愛既感受
我已經放下身段唔要面咁求你唔好離開我
但係你每次嗌交你只會冷淡對我
你到底愛唔愛我

冇女畀我氹

呵返

我俾你氹

唉 完全一樣
我女朋友完全唔會氹我
不論係佢唔岩定我唔岩，到最尾都係我唔岩，都係要我去氹佢
平時就成日受佢氣，佢想點就點
佢唔鐘意我D朋友，我就愈來愈少見我D 朋友
我覺得自己付出得愈來愈過火

謝謝你

淨係氹女朋友

抵你有女

冇呀 成日話我有女好煩

心好攰
覺得自己好冇地位
但我愛佢 冇計

摸摸頭👋

啲男人永遠就只係識扮講道理
講完只係想你認低威
女人都明明想比人氹都好似錯咁

我愛你

大男人係咁 好聽啲叫大男人
唔好聽叫死要面

明明有時錯個個唔係我 仲要俾人話翻轉頭 最後我say sorry
成日見到人地話佢地個男朋友會系嗌交個時呵翻
但係我就乜都冇 反而唔理我

咁都有女朋友 我就乜都冇

但係我愛我男朋友多啲

有時我會覺得我做得太好 寵壞佢

好有愛❤️

岩
真係好無地位
有時明明覺得自己無錯，去同佢嘈/爭論
轉頭都係死死氣氣去氹番佢
平時受佢氣，唯有靠自己自癒

始終會冇當初咁愛
會覺得受夠忍夠啲咁既人
我就係忍左成年 我真係覺得受夠
所以上星期就分手了
宜家不知幾開心想做咩就做咩

一齊咗幾耐？

係禁俾朋友屌我中個頭埋去
但係我真係鐘意佢ma 我都唔想

我都受夠 但係我一定放唔低。。

2年

之前佢唔係咁？忍到咁耐你已經好好

其實一路都係咁。。次次嗌交我都做死狗

個post好有共鳴 嗚呀

做唔到咁多人同我一樣感受

*估

就咁睇，你性格應該好就得人，難得。佢應該要珍惜。

最憎大男人咁款，認一次低威都唔肯，所以我唔會又喊又盛咁... 一係就果斷分手

你快d同我道歉啦 道完歉我就錫返你好無 我要面呀

我好珍惜佢可惜冇人珍惜我

我喊到已經開始冇乜感覺 好佩服啲人可以咁瀟洒

有冇試過平時傾點相處會好啲

試過講過 但都好似冇乜作用

其實如果講極都係咁，倒頭來最辛苦係你呀，唔值得你成日咁唔開心

同感
真係好辛苦
明明拍拖可以好快樂
但偏偏一齊之後嘅心情就好似過山車咁
又起又落
諗深一層
人就係犯殘
忽冷忽熱就更加愛。

男朋友天蠍座？

好多人都咁同我講過
我諗我要開始學識抽身 唔好咁上心了

女人總係鐘意啲壞男人 犯賤。

唔係呀

咁你鍾意咪得
有人鍾意做肉便器
有人鍾意做金絲貓
人各有志，有乜好嘈
即使佢打撚柒你，打到你入icu，你愛佢都可以叫玩sm唔係家暴
又要愛又要嘈，咁你而家即係愛唔愛

咁忍落去人都癲，一直落去都冇結果，諗通左就走人啦

愛
但係愛到壓力好大
就頂唔順

知道了 俾啲時間我

樓主男朋友處女座？

獅子座

係咪呢兩日嗌完交嚟？

你識我？我唔想相認

哈哈，咁就睇下男朋友WhatsApp la
如果真係相認嘅話

男朋友好似訓咗教

我就係琴日先同我女朋友鬧交
無氹到 無認低威
而我女朋友面皮又係薄
有次佢嗌分手 我諗住成全個陣
佢又捉翻住我
咁啱又幾似妳講嘅野

利申:
之前一直以嚟 我都有主動認低威 主動氹佢
但我覺得有時到氣啃唔落 真係會氹唔到佢
而佢鬧交個陣講嘅野都好激心
有時真係會氹唔落

另外 我覺得 男朋友氹女朋友係應該嘅
但女朋友有時都要見男朋友氹咗好耐
都要識得就下 始終氹個個都會攰

禁你唔識我啦
我未識過同男朋友提分手

錫返😘

男朋友平時好小氹我 嗌交個陣更加唔洗詅

*諗

係咪天蠍嘅男人真係會咁

好似係 識親天蠍既男人大概都係咁款

咁咪放手
又唔係結咗婚

一時半刻好難得低

我睇到以前嘅我 身邊啲fd叫我飛我唔聽
然後日日覺得唔知自己點解要咁做
試過講完分手佢繼續hehehaha去玩
玩完返黎先係咁e氹兩句再屌返我轉頭
覺得自己好愛佢所以心軟又一齊返
絲打唔好再作賤自己

利伸：已散
而家男朋友對我好好
終於feel到原來拍拖可以咁開心

男朋友表示 氹左一次就有第二次 唔會開壞個頭
嬲？咁你嬲完再搵我
利申 一齊成3 4年 冇氹過我

我都想氹樓主

男朋友之前都係咁 唔會氹返我
咩都係我氹佢 有時夜晚諗諗下都忍唔住喊
但有一次真係頂唔順鬧返佢轉頭 覺得好辛苦
自此之後 佢就改善左 我都冇再偷偷地喊
絲打加油

唔氹唔比插囉

你ex係咪第一次拍拖啊？

我同你之前真係好似

禁冷淡好辛苦

佢好似冇心改善

見到冇得見 插乜春

送禮都係 送開有條路 唔會送
都唔慶祝節日 我生日都唔知
問左幾年 唔知佢特燈答錯定真係唔知

+1+1!!
我都冇乜收過禮物 多數都係我送
從來都冇慶祝過紀念日同節日
但都起碼記得我生日

覺得你煩

對唔住囉

有冇同佢傾過呀？ 長期係咁真係好辛苦

因為淡左 你自己都feel到

有呀 佢感覺上好似冇心改咁

係呀我都feel到 咁既關係真係好唔健康

我送比佢 佢：唔洗送 唔洗曬錢
我都係見到樣野 覺得啱你咪送比你
佢好似驚要回禮咁

我地其實係咪同一個男朋友🤦🏻‍♀️

係 心態上你送左比我我都要送返比你
揀禮物對男仔黎講好煩

咩都怕煩不如唔好拍拖啦

佢都唔愛你，早走早着啦

好難放底。。

樓主都係早啲放手吧啦 唔好浪費自己青春 下個更可愛

絲打，我明你嫁
我男朋友之前仲過份阿
佢除左要我氹之外
有時嬲個陣會消失左 我搵極佢都搵唔到

唔好成日都忍阿 俾你忍得一時 你忍到一世咩？
總有一日你會頂唔順

你依家覺得辛苦係因為都差唔多到臨界點
認真同佢講啦！
佢唔肯改既就放手啦
你唔肯放 咁就只能忍到自己頂唔順

揀咩野 佢係唔想用錢喺我身上啊
加上我冇講要佢回禮
見佢冇咩衫咪買比佢

Tg?

需要時間放底

我明白了 thanks絲打

你覺得男仔天蠍點樣

好大男人
係過份到 從未試過向男朋友咁低頭法。

例如完全唔會就對方 唔理人感受
覺得對方做一切係理所當然?

如果對方覺得自己面子重要過我感受
咁又佢啦 我亦唔需要佢氹

唔好比藉口自己喇

屌你老母 臭閪
氹你老母呀
前幾日嘈交 明明兩邊都有錯
好我忍 呑晒佢 氹返你認低位
屌你一時又理返我
一時又攞返嚟講之後又話嬲咗我消失成日
而家火都呑埋 重要食住上
做男人做到狗咁
好喇講道理 女人又唔撚聽
氹你啦 屌你又講撚返去嗰度
仆街都已經廢事討論講道理 直接認錯
都搞到咁撚樣

又唔講道理 氹佢又唔理
唔通畀條撚佢含先正常返？

唉屌 講晒出嚟 舒服咗啲
我都係出返去先啦
伸利 我女友 天蠍
而家去瞓
等佢聽日肯覆我再算

加油呀爸打 你女朋友有你真好

係 但唔係藉口
有認真討論過 佢覺得自己冇錯
後來心淡變前度

夠鐘你就會醒
過黎攬下

有乜好呻 到有個好就你既男朋友
你就唔珍惜架啦 人既心態就係咁
越難得到既野越有feel 越易有既野越抗拒

攬攬

成日持住對方會氹返
就唔識控制下脾氣
唔會珍惜對方㗎啦

我地冷戰咗就一個禮拜啦
我都已經好心淡好攰唔想再理唔想再諗
甚至想放棄了
絲打我好明你感受

其實愛，係雙方面

你宜家根本就單戀緊
佢就自戀緊

而你繼續一齊落去，都唔係因為愛
係因為付出左好多，唔捨得分開

睇清楚啦
其實愛一個人唔係咁

因為你唔值

你連自愛都唔識 又如何被愛？

係 想分又會諗到平時對我又唔錯
只要佢唔發脾氣就好地地
但永遠都會有次鬧交
佢話佢就係咁 性格唔會變到
接受唔到或者應該分開
成日諗起呢句，想佢改都講唔出口
有條刺

俾你講中哂。。

我有講過想佢改但佢覺得冇問題 所以無謂咁上心
絲打加油呀 真係要學識對自己好啲

對啊 連點樣愛自己我都唔識我真係冇資格被愛。。

共勉之 挨唔到就會走

用時間多啲增值自己去吸引人

自己社交圈子得女仔冇乜男仔 為咗男朋友已經斷哂所有男性朋友contact
之後想要個新男朋友都難

你喺度留個tg 實大把狗公加你
你敢留就得喇

不了不了
我想要個認真對我既男仔